hi 淡友（164）

好采放晒牛仔

港鐵持有人

RayRay司令冇得開po了

股份持有者先岩，今日無本撈底

聽日應該去到36-38水平

開po專員

無撚可能

截左佢

据英国金融时报报道，沙特阿拉伯开始出售加拿大资产。

沙特痴左線

熊三尾 25-27 都有可能

有花生食

嘩, 政治因素?

幾時開始唱淡架你

做咩事？

差啲中

無手尾
唔推埋1001

Deep V緊

聽日有機高開小小

暴跌

直衝270

美股開市同我爆上去

沙特不滿被干涉內政 下令召回駐加國大使兼凍結新投資

放左牛就要唱淡架喇

頭先睇沙特停晒入口加拿大大麥同小麥

可能先插後升

打去，直接屌佢老味，即免

我唔係1001就唔會開

牛軍唔洗驚 美股會帶領我地牛3

佢今朝 SERVER 有問題
入唔到貨

第一句，Hi先

七國咁亂 我諗好快打仗

佢個電話好耐先有人聽，上次打去我等左30分鐘

咁有禮貌佢都免畀你？

伊朗同老美

我見差不多先開
因為你地留言真係好快

VIP 有專線

唔緊要無所謂 我都唔想開

佢都係打工者,
我dump 晒screen 有晒證據

美股暴升準備

老美要求歐洲唔可以同佢有生意往來
恐嚇歐洲企業如果有生意往來 就不能立足美國

咁我都係收下皮先，尋日晏就等佢個驗證碼遲左十五分鐘先send黎

免佣幾耐

點解要幫你咁做

有個微信人加左我，問我有無買股票

下面覆左

50手啦

我吹到我好窮

自己聽日入貨咪得

咁你尋日唔打去 , 實waive 你

果d係咪姐係微信雞？佢之前叫我買千百度同博駿教育

屌你咩，窮到有5手QQ

兩個月之麻

返緊工啊就係 等下次再係咁就打去

我吹到全部身家

微信女，散野嫁可能係男人添

所以我無買過

想confirm 下自己有冇睇錯macd
而家3分K果個係咪黃金交叉黎

3分K又唔係即市睇黎做咩

想知自己有冇認錯樣姐，即市問怕阻住你地

終於比我沽到佢老母

聽日夾爆你

過到今晚先講啦。老美出盡食奶既力，升佐幾日，
係時候回返500

外圍真係有d紅

GUN!

唉就咁睇聽日又係難玩波動市

買紫巴對家實羸

大檸樂，美股三大指數都跌，今次牛軍玩完

我買大細 日日買細終有一日實中

嗚啊，QQ!QQ!QQ Ar

標準答案
1. 先跌 > DEEP V
2. 先升 > 升到冇brake 美女強勁

去收27500熊啦

牛軍慘喇

直插

呀婆叫停左我 多謝呀婆

係邊成日有咁多圖

咁樣走?

跌500反cup 同跌5000反cup 好唔同wor

今次真係有D危，美股好少一齊跌

500點 分兩日跌就有可能嘅

買左牛

你唔信你自己個名 抵死

叛徒罪有應得

睇大陸穿唔穿2700囉
一穿就人踩人

驚閪咩
V硬

熊市買牛

所以放晒 一插就插10蚊 好仆街既股

美股未驚過 驚爺西多d

QQ ar

好彩吉倉姐 今晚開心食m 記

你唔岩過夜

聽日搶牛

我都覺 一過夜就唔係好識點處理

好過冇

叛徒
說好的28500呢

牛軍唔洗擔心 熊軍贏住上半場先
我地下半場會贏

不過280又會唔會太多呀，美市跌咁少

過夜可以處理到d乜

幾廿萬買m 記 起碼加個細薯啦

放左之後咪唔識點處理 次次再入番都蝕

唔好呃我

果個咪係啊爺

你明明叫熊仔肥肥做乜買牛

咁佢唔生性我都無辦法
不孝子

前幾日買熊係係咁豬

咁應該唔好買住

收市前諗左一陣
覺得今日高開即散收陰燭唔對路
即使多種指標有向上既訊號都唔敢過夜
清左牛等回一回再諗

殺呀。夾我咁多晚

絲打你啱

可以祈禱

等我熊軍復仇記

can i join

話說今日做野做到2點半入場玩 個陣睇升
一買妹左成粒鍾我頂唔順平手損手續費走
之後升左5格

比你威返次

聽日熊仔高j

可能跌5000先 XD

完了 牛三話咁快就完左

夾到騰訊出業績

AASTOCKS 有

聽日等收屍

66 帶領恆指領跌

有食唔食 罪大惡極

又唔關既一直都係反彈浪但無諗過咁快

鐵塔穿1蚊WOR

唔好呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

廢中又亮劍

聽日跌一千點好唔好

中國又黎玩12時01分起實施加徵25%關稅

上星期尾話
今日開始無力升
聽日開始少跌
星期五大跌

即係會昇

亂講野

20號決定成個星期暫停 怕撚左XI總

係咪兩會

人夫巴 聽日隻qq牛點算

美股企穩咗啦
一陣就v返

牛軍今晚早啲瞓
聽朝有排數數

人仔6.835又唔算好恐慌

呢度好多人牛過咩
咁悲觀既大家

v 唔返 低開了

牛熊分佈圖更新左啦

要殺上去287嗎

一排冇玩，依家返嚟

夜期差啲穿280

啪啪啪啪啪啪

梗係花生喇

殺左先

畫左圖
有無人未訓幫我分析下

280鐵底

市場清吉過嗎

其實夜期都算硬 美股跌唔少佢都同美股開市時差唔多
有機會就升返少少

又話唔攞出黎

你一定冇追POST

一口氣話左4幅圖
突然咁勤力
我自己都有啲驚

不要再說了

沒阿
岩岩先得閒
我就吉過了

係我對唔住大家，扯唔到QQ旗

真
覺得聽日跌都跌唔落

搞到我都有啲驚了

點會咁早訓

其實我未畫夠數

我準備訓啦
琴日呢個時間我都訓左

你做乜啫？
跌尻硬咩宜家？

好消息 屌米聽日穿招股價

跟手朝早6點又起身嚇到瀨屎

我通常9點先有感覺
如果有貨就7點幾先開始驚
訓醒未有太大恐懼感

無事喇，升返喇

話左deep v

納dee又牛三

牛軍又數錢

如果一隻股既董事會文件寫住 "考慮宣派股息(如有)"
係咪話唔一定有股息拎

考慮
要投票通過的

冇事喇升番晒

adr仲跌緊
不過聽日勁假一定會高開

直角升

屌我張夜期110入 比人震走 呂布係到玩燈 搞到超超超超超賣 計錯數

牛軍鬆一口氣

388 adr

納dee牛380啦

多謝解答 我第一次咁認真睇文件

納DEE破位向新高進發

v彈 yeah

入親嚟都好撚好笑，少少嘢喺度伊娃鬼叫

話都無咁快又牛3

3桶油跌到仆街?

咁先有氣氛

夜期又爆升
聽日上證會唔會穿2700

冇得入平牛喇

唔會
聽日爺閪托市
而今日係休息先搞成咁

牛4了
今晚牛氣沖天

牛三

升番啦，我又可以出番黎啦9up

參考指標黎

唔係點數錢

屌你呀

又彈上黎夾我

美股牛三，又V彈

又係你阿
又熊過阿?

紫巴 點解你日頭咁準 夜晚.........

仲可以睇吓邊個真淡邊個膠淡邊個真好邊個假好

牛軍們聽朝食咩早餐好

話撚左牛軍轉頭就贏 驚條撚咩

原油庫存？可能呢個影響

屌我日日都係crown metropol食早晨咖啦

都唔明買撚中又好買唔撚中又好，點解要咁鳩屎

菠蘿包

咁我聽朝去cafe de carol 啦

In 紫蛇 we trust

大家樂

好想食菠蘿油，買機票回鄉先

白巴請唔請人數錢，visa我自己搞掂

過嚟簽working holiday visa 啦,好好搵400蚊澳幣一日

夾塊好撚厚既比你好無，肥到仆街但又好食到仆街

熊過 岩岩加大m記仲諗住食豪啲

而家煩緊聽日食咩樹枝

係咪先？你認真我就認真架啦

我都係過嚟perth摘生果先儲到錢讀書，不過宜家好撚多大陸鳩搶生意

大家點判斷佢聽日升定跌呢

睇下高過定低過收市價

Deep V呀

道指又就黎綠燈

110個位 磨左太耐 我都係比人震走

幫你數錢400蚊一日

希望佢加油啦 港女唔升番高d 真係好難落手開put/熊

又插返落去

納dee無力

大概跌多10-15分鐘應該會回頭

今日爺西太過份

屌你老母暴跌

聽日港女可唔可以食住個勢 低開二百點

無玩了 差1個鐘就收市 等聽朝睇情況

聽日平完又要轉身

今晚無得好似昨晚咁鳩叫
唯有去訓了

岩啦 早d開定put
本多終勝

又deep v 夜期-20

聽日熊軍又贏

平晒啦?

紅軍兩隻full load

好擔心聽日出事

聽日先算啦

聽日低開150左右 就咁睇

最後答案未,考試時間剩下25分鐘

低開高收 trust me

dl 275 dh 284

tqqq用咗一個星期多啲
就埶咗15%

恆指身手唔好係咪睇MACD 3分鐘最好

轉左去炒期油

油都炒埋

[img]好出奇咩

我港股，美股，期指，牛熊，窩輪，金，油，外幣，bitcoin，iphone，咩都有炒 [/img]

24小時全天候手動刷錢

屌你老母 香港比人搞wo哂

good

好似除左iphone之外其他都唔太關香港事

癌A股有冇玩

玩A50咋

可以

多過你, 30%到, keep住坐，一大回就加貨，都坐左大半年

呂布100%係成個沈門搵得最多個個之一
你話佢贏定輸多？

每次trade完都cap張圖上來證明自己食左幾多格

我分析完
今日大勢都會係牛
牛軍定啲嚟
早餐照食
9點半準時數錢

低開100點呀

跌完咪升返囉

升撚硬

有冇極限牛推介

700 今日升

全部都升

牛軍食完早餐未
我好興奮

準備上29000殺晒D熊仔

納dee插緊

Ig跌過百了

港女仲有大戶同國家隊撐住

殺上287就3000幾張
會點玩呢

今日似低開高收

殺上去

高開高收

歸隊

一日大戶熊未走鬼, 都唔望爆升

Ig跌緊100都高開

師兄重牛

大戶熊喺291？

睇下邊個笑到最後

點會高開，FF都有個限度

早晨咁多位清~~~~今日又等我扯起支QQ旗,帶領大家NA!!!!

咁平開啦
呢個係牛軍最大讓步

QQ-10

早呀

納dee free fAll

而家d散戶邊有以前咁好呃
無以前咁易玩啦

人夫

LV巴做咩又喊

順手扯埋銀魚旗

QQ 重牛

驚春咩，殺完370 Q熊再走都未遲

比d信心，今日QQ 370!!!!!!!!

有道理，上 ！

今日QQ 應該會到頂，去唔到370

本身無咁驚
俾你地講到好驚
今朝又肚痛 頭痛

遲早炒到入廠

肚痛暗示佢今日又要坐塔

今日連化妝都無心情
不過敷左個mask
一陣番公司敷多次

其實我一到開市時間咁上下就會肚痛 心跳加速

觀望低開150

再update大家

39:61

同天文台有乜分別？

好似見你po左呢句野好多次 好重熊？

衝上去NA QQ!!! 殺呀!!!!!!

根據事實分析

我夠成日話跌啦

I mean同一句

淨係大市跌
我隻塔塔唔跌得唔得呀

鐵塔會唔會又吸哂qq d 資金

可能痴咗線

琴日唔計屎搭，大市成交其實好少

QQ 又黎撚狗

QQ唔覺唔覺由350低位升番2X蚊

勁假

次次都係勁假火箭，開市就腳軟

琴晚咁興奮 出事架嘛

340牛都試過差叮屎打把

QQ今日勁假無10幾蚊...

成頁成份股都綠色 想跌都難

睇嚟撐唔住...

對唔住,帶唔到大家上380

咁快得返368

早

明明綠燈轉眼變成紅燈

行快d咪過到對面囉

期指跌, 但好多成份股都升

所以呀爺都跌既話自己識做囉

366.8..............

期指-87

走鬼了

開市入Q牛 有冇得諗

唔係跌150點麻

下午先番工 終於有機會睇市

留名學野

晴巴

我想呀

期指free fall now

晴巴做乜扮慘

夫人

不間價入牛

我d牛啊

過夜就預左比人夾喇

晴巴吉倉呀
佢都唔岩過夜

尋日蝕左三皮幾野 經歷一晚鎮定思痛
我要拎番我失去嘅野

預跌 150-190點

應該以後唔過夜就冇事

差3蚊就370架啦QQ!!!!一間衝上去呀!!

好亂呀

披上戰甲，準備殺敵

左牛右熊呀

低開市
準備入牛

-98

5000蚊要追2萬5

同我一開市，沽到27700

283熊出到世

走鬼呀

今日跌500

我又加

晴巴加油

今日做織女, 繼續織布

加me

勁假有人入左10手291熊

上車熊

285熊必須死

留名睇晴巴打救眾連仔

睇埋上證...就知

準備入牛#

對唔住呀人夫，我勁假果陣己有放左Q牛離棄左你

哇..........賣隊友

今日冇乜時間睇，呀頭全日都冇會開

人夫過左夜 ?

即走q call先

點解師父講嘅野同五行相反

上證

邊個買撚左我隻熊
鳩掛高19格都有人買

阿爺

即走Q牛先

今日應該好難玩

平牛

走鬼

上證-14.49

又有糊食

係到認真討論

期指倒緊水

你一日十萬啦

有冇人入q熊 66158

垃圾388出完靚業績又跌

我對你都認真架

留唔留？ chop巴 布神

275殺呀

同我跌！

但我問親人, D人都答唔到我既問題
或者答左, 我又唔明

一大棍

同我沽盡佢

Qq好彩好執到幾格走

牛得

又回返

威佐47秒

S for sell
B for buy
咁-呢？

好撚chok

一大棍again

聽晴晴講

幾格幾格咁郁

打緊交 睇定啲先啦

700 行得咁快既

牛軍準備好未

入左

呀爺轉燈

托

熊軍 🐻🐻🐻🐻🐻

今日殺熊日

靚業績係用黎出貨

平盤？

仲有冇圖

係咪有張打靶熊GIF

今次威佐3分鐘

但從來都無1.265架喔

爺閪亮完劍無理由跌咁無飛士嘅

坐穩。準備一棍落
200點波幅

爺閪扯旗未

跌唔落啦

望住上証差D轉燈又跌返落去

收到, thx

可能大戶先有

又黎未來人

chok chok 車

Qq 做乜自high

港女跌又跌得多過爺閪,升又升得少過爺閪

前兩日啲養老金呢？快啲同我出嚟

準備爆邊?

282咁硬

上證轉燈

爺閪都轉埋燈

爺閪啪啪啪

又反水

0288 爛鳩國際

🐧& 🐟上呀

頂你

多謝紫巴

上呀

頂亂講野

我都有蟹貨

紫巴日市一向都反水

大陸CPI靚仔？

上呀，QQ直上370

9.30 miss左第一個浪

紫巴 今次呢棍維持幾耐呀

唔係呀

mark低左價入唔到

又撚狗

夾上287

有紫巴冇窮人

開市17分鐘就咁high 有排你跌

15格

夾得住 有北水未驚過

紫巴QQ又賺大獲

呢個真, 多謝紫巴勸退

................. 做咩野彈咁多..... 灰9晒

QQ好暴力

上證夾死人

一吹個頭 已經miss

牛佢老味

又輸

唔玩了

劍指27000喎

好在無入Q熊

係下面

屌

唉你買嘢唔撚睇清楚咩

熊軍歡迎你

我好撚嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我買撚完再睇先見到,跟著佢FREE FALL得勁快

依家有賺喎

呢啲真係超低級錯誤

上證沒力啦

阿爺唔夠力

你買熊果時係+ , 唔覺得怪咩

唉....QQ幫下375 NA

QQ癲左

我就係買完去左睇指標,無望價位

QQ 369.200

入錯咩熊？

左手CALL右手熊

57393

QQ

Qq做乜撚 冇貨先黎係咁上

邊個頭先唔信我QQ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 370我食糊!!!!!!!!!!!!

57323準備

呢一浪完咗, 等落282 再彈

係我呀

其實我講笑,我重好唔開心

點解你咁叻既

笑我NA,笑我NA

你唔好笑人啦
你自己都.......

回返走熊再入

我咩呀

可能錯有錯着，倒賺番

Q CALL 價內走左 開心

今日我放棄了(應該)

一陣就賺番突晒啦

好chok 好正

保持訊心

我無訊心

隻57683啲價真係鳩嚟

咪當早咗開定淡囉，定!

又吸經驗

屌搞到我賺少5格

撚完未

轉埋燈 我屌

信CFU QQ$375!!

又彈,咩事............

晨咁早搞咩30%

我要拎番我失去既野

上證又係+16 港女又係+16

我隻銀魚BB好唔生性

食左拿？

I love green

熊軍必勝，引牛引到出哂面

370 Q熊 bye

370!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛仔終於返家鄉

唔好留戀

又燈, 我死啦, 你停啦, 真係真係PK 啦今次

SING!

371 不死Q熊

又亂講嘢

爺爺出力

QQ put得?

Gun!!!!

284真係好硬

上証又升

鐵頂，冇可能穿到

打唔穿

This is a question

熊得

Yes

難分真與假

28399

啪

殺284新熊 !!!!

呀爺真係唔撚透 又蟹左熊

有無串流朋友可以幫我睇隻12917有無人掛幾多買,點放都無人接...

0.053

感激!!

0.011

點解隻284熊仲有0.019 呢個價
唔係0.01 ?? @@

有冇no.

痴線咩

依家係咪仲以為無得升 大絶

收回同行使價闊 200點?

有無人今朝食中哂個跌浪升之前走左

qq好悶啊，麻煩大棍上/落比我

100之麻

點會冇, 有人入 , 但個莊冇郁

夾爆

284 BYEBEY

匯豐熊好西 回就一格 升就三格

QQ穿370 唔該落返去340比我入call

串284 勁

屌你個西。同我落返去

爆升前最後機會

THX BABY,呢隻垃圾重有人玩

紫巴挾幾多？

極限熊

入咗

今曰殺上28700，ok?

你唔好咁話自己啦

原來隻野想0.018 打巴
57658

差唔多啦 趺唔落咁多日 係時候要

30點

屌你

快撚啲繼續叫啦
跌200吖嘛

又串我

都唔會分多幾毫子 收市前衝上28500就可以PRINT出黎當牆紙

係時候要升？

284啪

285鑽石💎頂一定穿唔到

唔通你想我直接講垃圾先玩垃圾咩

QQ 熊得！

都可以,你叫我垃圾啦

堅持先係真理

尋日qq好堅 就算要賭都賭佢業績前慢慢上返去
業續之前放

大戶為佐夾我

仲未出DH

g持，繼續挾

紫巴, 你又中, 200點波幅

係時候回

DH已見

唉屌 早放左張期 不過好好彩可以接近dl入

我信你！

我地可以圍爐

垃圾專區

未

晴巴隻牛

qq今日食左春藥

就見二百!
g持

花生倉睇你地比人夾到我都覺痛

0.04!!!

285鑽石頂

佢牛定熊都贏

為左殺鳩我熊

2球熊 既巴慘了

無跟到一早走左

佛系牛
瞓多陣先

我見有巴想0.01 入貨 XDDDDDDD

DH一定見左

285熊今日

驚閪咩！你都話291大戶熊嚟

淡友今日仲唔收皮？

好痛啊好痛啊

唔只喇, 計埋尋日 XDDD

我唔信QQ 上到380

QQ 猛到 無買佢牛買恒牛是我錯

come on baby
我仲織緊布, 今日1仙玩1日

夾咁多托咩

夾撚死

尋晚明明覺得係升,入左牛過夜
俾夜期同一開市搞亂左
反手熊
左一巴右一巴
止蝕左
蝕左3K
追本遙遙無期
要冷靜下先

66158

熊仔無左7k

熊巴們止蝕吧 未見DH

點都唔做熊住,夾多300點都仲有機

0.02x果陣好想買... 最終忍到手

淡友渣緊幾多熊？
今朝DL 買唔切
又係二隻熊28575 熊係手

等位再沽

特價熊

支持

蟹熊
汁牛格係咩玩法

左牛右熊

淡友小撚心，升多幾十點就穿腳破頭

龍市玩法

1.8億貨

加油！

幾時先落去呀
好攰
夾親都成個星期

我都係咁

互勉之

有冇巴打今朝有買Q牛

完全無位入

QQ 無頂

360手 285熊!!

屌你老母瑞銀 食撚咗我6格牛

g 持

qq無頂

wa!

屌.......... 夾死左

...

285咁突然就打了

一下棍上285

285

285轟呀

285熊皮爾修

走呀

360手。

擺左個滿水既水樽係枱
呢兩日係好啲喎

QQ痴左線,睇住張list隻340牛幾日由0.06升到上0.360

仲有得升, 秒秒都係新DH

忙到乜柒都冇做

啪左

會回返落去妹市，定係直衝287呢

卷商MON POST?
屌你老母

直殺287？

仆街賭場閪市係咁喎，人人睇淡就隊一大棍

晴巴數錢啦 應該賺凸

287

啲熊熊死得好慘

Q牛 恆牛幾時食好

升災

默哀5秒先

早走左牛仔,賺少左4格

Qq375熊

夾淡夾得好應，好彩投降得快

邊撚度無呀930一棍，10點又一棍

Q牛

QQ仲未停

袋左三皮幾，尋日蝕左個D 已經追番，多謝大家!!

唔好再升

做野忙到而家先得閒睇市

白清
下一棍在那?

打左兩隻熊

全靠C FU指示 $375

你呃哂我D錢

多謝晴巴

qq抽咁撚多，沽下佢先

紫淡話200囉

入285熊又何苦呢

仲有力上

靠你啦

收到

QQ 差隻375未啪WOR

唔夾哂286樓下既熊 我唔會食糊

牛一

屌你我無買咁撚近

不嬲牛熊係圈錢工具黎 就係將部一份人財富轉移，所以我預左落地獄

咁我就入286熊

又miss晒個升幅

下禮拜再決定

5 手 牛都fatfat

超買再超買 完全追唔到

態度正確

紫巴爆左春袋未

17格牛
白清,THX

痴線個市

64931

點解大家會玩牛熊
期指同牛熊都係差唔多玩法

近牛都變遠牛

呢個星期上埋287！

目標 : 28800 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

晴巴帶埋我上岸得唔得

師傅

屌佢老母頭先掛撚住吹買撚1高咗5格

你果360手點
係咪真係有貨

睇5mins 完全唔想趺

點解今朝要做野先離升咁多

下次M記我既!!!

逄高加沽 淡友快開put

其實我玩模仔姐
真人應該跳樓死左
一直諗緊期指好定牛熊好

刺激d

仲夾到幾多

升乜鳩

daylow買唔到熊，彈返晒

57386牛
恒子上左成50點
佢插落
屌

屌，我兩隻285愛熊呀，仲乜打撚咗靶呀

幫師傅裝多幾注香，你都得

期指啦
我牛熊都未嬴過錢

今日好開心
有沒清同我一樣

下次食m hotel

賺撚到笑 286食定287食

買牛熊同啪支腎上線差唔多
番工都醒神d

我好唔開針

qq 375 reach!!!!!!!!!!

快D打埋286

287熊 今日都應該玩完 咁大碌 大戶應該忍唔住含

細錢玩牛熊，大錢玩大期

HO

期指就公平D，玩法公平D，但就要本金多賺得少，但係牛熊就唔公平，難玩D，但係賺得多，本金少
最重要搵岩自己炒法，好似呀早乙女係期指高手

做乜撚野.... 傾一傾野升咁撚多, 夾撚死

咁細期呢

你座屎塔有機，小米開始被多間大行唱好，下個到佢

點解阿

本夠大咪期指
本少就牛熊

買牛同熊一齊輸錢
屌
on9架

屌奶星，個幾禮拜無試過真係買啱邊 執2k都好撚開心

唔想打靶就窩輪/ 期權

買5張個數少個買一張大嘅，你玩埋我份

多謝師兄
其實之前落場聽你TIPS贏左千幾

琴日有都3格上落
今日得1格咋
真係織布機走勢

Put得qq未

今日直上290 ok?

股王終於返黎喇

有賺就好，今個月目標已經到左一半

57176

short q jor

我望唔到未來

286 375

我差二千

286熊

全靠你

287啦 死撚硬

升到唔識停 好難玩

你尋日手痕姐，唔係又多三皮啦

未來係牛軍到

夾到爆炸。升咩到底

升左冇break

今日殺撚埋287熊 可以熊得

尋日真係ON9 好耐未試過跌兩格就放買對家，對家個邊跌兩格就再放番出去
尋日第一次玩左100次交易 好撚ON9

大戶殺熊DAY

銀魚BB同我上呀，今次發達靠你

問題應該係你身上

講個笑話，圖太狼再入咗第一注淡

玩模擬再鍛煉下先 一心紅搵近動物入就啪

真係升唔停，打埋287，應該差唔多

咁要SH了

你條死仔吹得仲多撚過我

大家保重身體

唔好可屈 牛熊難玩好多 識玩牛熊既大佬先係高手

咁直上29000

真係嫁屌你 每次買賣蝕千幾，然後岩岩好蝕左三皮

100次。。
手續費都蝕唔少

你做咩叛變

🐻 \|/

直上 30000點!!!!!!!!!!!!!!!!!

我差三千蚊ja!!!
本身目標35000！

投降啦。唔好再夾啦

qq終於識回下氣... 上車機會？